好少人移民，樓市一定升

超多人移民wor

唔準你咁講

明明留係香港可以供30年樓又冇福利

外國就算比你搵到野做，只可以供幾年樓，邊有人生意義

多人走都無所謂
大把蝗爭住落黎接貨

租比佢地供

香港人供加拿大

三十年後再租加拿大比 難蝗

有得走好走，遲啲上網都實明制，行哂大陸制